販民真係想變返泛民既話第一步就係要飛社民連出局先

由廢土到長毛賊到五短人
成個黨就係終日以屌鳩人為樂又唔洗自己孭鑊
廢土就全力屌馮檢基
長毛賊就全力屌後生
五短人仲勁馮檢基後生本土毓民黨報總之非我族類都比佢屌撚哂
販民真係想得罪少D人既真係拍更檔清鳩左呢個黨先
有呢班友喺度仲點氹人含撚投你地

黨報都得罪唔少人，一日到黑抹黑無被欽點嘅人，
肥佬黎以為個個選民都好似班死忠咁無腦。

大狀黨有梁膠傑同楊過橋喎

肥佬黎報都係主要造鳩馮檢基
但社民連係得鳩罪哂各路人馬
明明講少幾句做下樣就有機會搵到D遊離票
咁都唔肯做
成個黨都係倒米壽星

成個策略轉左佢啦，仲吹爭咩民主，你咁天真，選民唔係咁天真囉

集中諗香港民主前路已經失敗+共匪100%收緊對港政策之下

你做議員點幫倒市民先係重點，唔係嘅，大家都只會當你地係為份工吹水

就睇下你地D鐵票仲捱倒幾耐

我支持人社狗繼續屌票

兵不厭詐
佢地永遠唔明搞好地區民生同得閒整下蛇齋糉係幾咁有用
成日自命清高唔搞呢D一味掛個民主喺心口

黎緊新東按政治倫理係應該比長毛賊選
但呢幾個月長毛賊玩到咁
睇怕出佢同投降都冇咩分別

社會主義人
係咁上下

白鴿黨唔使死？
難民之父呢？

五短人係邊五個

人力快必呢？

五短人係一個人黎

全部都係仆街架喇
但佢地仲想下次都好似今次咁既話
咪繼續保社民連囉
單係長毛賊一個都唔知屌走左幾多票走

唔使你飛啦
都捉晒去坐監

仲有廢土長毛賊呢

李卓人真係想搵野賴就賴佢啦

村長

黃浩銘

即係邊個

飛起民主黨公民袋社記南亞黨之後淨返D乜